香港唔止市民，特首都係為樓生為樓死

老董-85000玩完
Donald-03救市比人屌到今日
689-嘗試打地產，結果88，比人笑
林鄭-再次以卵擊石，留名等睇結果

當日董生個85000上到馬，應該今日住屋問題冇咁嚴重

8萬5 D中產上街示威
中藥港 數碼港 矽港 鮮花港 國際設計及時裝中心 紅酒貿易中心 商業園 比人屌地產項目
睇返轉頭好似老董先係最有前瞻性果個

其實上左，不過墮馬

點解嘈完之後D人唔買?

聽講果陣幾萬蚊首期可以買到間

放心，今次一定實行

留意下支那新聞啦

「行政長官董建華在成立慶典上表示管治香港的首要任務是推動經濟，
他亦透露會在十年令到七成家庭擁有自己的居所」

戇鳩

佢執行出黎去到最後唔係變晒地產項目咩

數碼港除左樓之外個有乜野

其實居屋脫勾就意味政府唔再理/理唔倒私樓爆升嘅問題

可唔可以透露一下
最近都冇留意支那新聞

其實點解當年老幪董推8萬5都無話搵唔到地

到後來cy打後不停話搵唔到地，一年起萬幾個都話搵唔到

當年啲地去晒邊

關中產咩事姐

老懵董係金融風暴之後推出八萬五
根本就時機唔啱

成日話曾蔭權養肥地產
大佬 97金融風暴加85000加Sars
三重打擊 比你你救唔救樓市呀？

經歷過咁重大挫敗之後
85000根本就已經成為左禁忌

689咁撚叻
根本佢任內就係重推八萬五既最佳良機
但係佢任內除左大搞分化之外就毫無作為
唔明點解有咁撚多人吹奏689
反而曾蔭權執返好晒老懵董啲蘇州屎就反而一直比人屌

私樓爆唔爆升政府根本就無能力去理
自由市場下根本亦唔應該去理

反而佢要做既應該係去增加公屋同居屋供應
加快舊區重建
但係佢地又唔做